鼻鼾聲太大，嘈到另一半瞓唔着，點算

打側瞓會唔會好啲

同一困擾

換另一半

分房訓

俾人嘈求救

用鼻呼吸

用呼吸機

試下換枕頭

練習用舌頭頂住上顎
要練成習慣
打鼻鼾係因為打開口訓

一係放棄另一半 一係放棄睡眠

用邊一款

會唔會咬親條利

睇醫生睇下有冇睡眠窒息症

減肥

頭同個身要水平就OK

已經過瘦

用呼吸機，我老公用之前鼻鼾大聲到好似豬叫咁，真係晚晚嘈到我個人好燥...
結果叫咗佢出廳瞓，之後的起心肝買咗部呼吸機真係完全2個世界
初初我會有DD唔習慣部機D聲，有少少似開住風扇咁，但係完全唔影響我瞓覺
我老公到E家已經用咗呼吸機1年半多D，佢個人係真係比冇用呼吸機嗰陣精醒好多，E家就算有時佢瞓晏覺冇用部機，D鼻鼾都已經冇以前咁誇張

希望幫到你

點可以練到合埋口瞓

有冇介紹，成日嚇醒老婆

我女人要用耳塞先訓到....

要去邊到買 幾錢？？